地鐵班友做下嘢啦

咁多箱奶粉都可以入到閘，地鐵班友做下嘢啦
睇見就眼火爆